臨訓前自拍

sorry唔記得較閃光燈

唔想見到你個死毒撚呀

有冇人p光佢

左邊嗰個你女朋友？